咩牌 ? 邊度買 ? 做乜唔叮熱食 ? #窮人唔好生仔 #chaaaaaaa

咩牌 ?

邊度買 ?

做乜唔叮熱食 ?

14蚊一盒飯，即開即食

我知

想知再講

我知你知

想講先講